想問下 IB 入錢去 FT

IB 有1個月一次 免費電匯

IB 係點計?
係計 30日?
定係月份轉咗 就可以?

一個月一次free ib 去ft?

月份

21567907